### Опции конфигурации typescript

1. noImplicitAny -- Если есть неявное any -- выдавать ошибку.
   _Parameter 'x' implicitly has an 'any' type_
2. strictNullChecks -- Опция отвечает за то, что мы не можем класть null в какие-либо типы, кроме null. Фукнция которая позволяет нам более удобно работать с типами.
3. strictPropertyInitialization -- true -- need constructor in classe
